[게임 간략 설명]
우주인을 컨트롤하여 총으로 모든 건물을 부수면 승리.
건물들이 발사하는 포탄에 맞아 체력이 모두 깎이면 패배.

[게임 조작 방법]
이동: w, a, s, d
총 발사: 방향키(상하좌우)
점프: 스페이스 바

[간략 팁]
1. 건물 별로 포탄의 속도, 유형, 데미지가 다르기 때문에
어느 건물부터 우선적으로 처리해야하는지에 대한 순서가 핵심 포인트.

2. 포탄들은 결국 중력에 의해 떨어져 바닥을 움직이므로,
타이밍에 맞춰 점프를 활용하여 포탄들을 피해 총을 쏘는 것도 포인트.

3. 건물에 닿으면 타격이 매우 크기 때문에 거리를 최대한 유지하고,
만약 가까이 닿았다면 가능한한 빨리 멀어지는 것도 중요.